出左機場禁制令 (Source from SCMP)？

暫時只係見到SCMP有報
Source: SCMP
Court issues injunction order to remove protesters from Hong Kong airport terminal after they clash with riot police

撮要：
Defiant anti-government protesters brought unprecedented violence to Hong Kong International Airport on Tuesday night, clashing with riot police after severely disrupting flights, even as officials secured an injunction order against those occupying the terminal building.
A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.
It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.